e+應該製造輿論 救埋HA想清算嘅醫護手足

話說林鄭醫管局見疫情減退
以為罷工醫護已經無利用價值
HA六月請律師想清算醫護

當初醫護罷工係要求政府抗疫對症下藥
而唔係反政府

結果各方壓力下林鄭先半封關
事後證明第二波全部都係輸入

第三波爆發係錯誤邊境措施引發
正正證明當初醫護有先見之明

爆發三個禮拜死咗八九個人
零售業同經濟百業蕭條 失業率創新高
呢啲全部都係因為政府唔聽專業勸喻嘅結果

醫護要留響前線同病毒搏鬥
放工又怕感染屋企
住酒店又被歧視
仲要不時面對支共/民建聯威脅搵支那醫護黎

所以醫護唔應該再面對清算

迫仆街政府跪低

幫手留icon推下

Push

推呀

[求留icon幫推]
大家唔好丟淡醫護罷工
2月無人知武漢肺炎係咪SARS咁大殺傷力
大家都支持醫護做第一防線去迫政府封關
唔係事後孔明發現低死亡率就算數
仲有醫護要面對被清算

唔全封搞到第三波爆
爆到日日百幾單先封
證實醫護當初嘅封關訴求係合理嘅

公會要趁而家追問醫管局 會點清算罷工嘅醫護 一定要佢而家答

等無疫情又會清算
今次要逼ha簽不追究書

加速佢地快D辭職移民